一人一個復仇者3 最撚型moment

Bring me thanos!!!!

雷神一嘢轟落黎果下

ironman變身

一定係雷神返落地球再放大技

有幾型，今集變身係最冇動感

Thanos屌打hulk個陣

雷神飛斧

you will
never
be
god

rip loki

thor 轟落去之前跳上天個天突然黑撚曬果陣己經扯左 thor 完美洗底

ironman單挑thanos

最後nano 唔夠係咁轉移果下都

太突然反應唔切

反而覺得CA出場最撚型
加埋背景音樂，差啲叫出來

同thanos 隻揪
一直谷哂啲甲去手手腳腳重擊thanos
睇到得返好細部分有甲再比人吉 睇得好撚肉緊

Thor 係nidavellir煉鐵

hulkbuster 仆街比黑妹望住

緊係雷神最後大戰果度拉，型撚到出精
同一開波im 變身除黑超果下

Wakanda forever!!!

Drax 係太空船企左一個鐘果幕都好正

guardian galaxy被滅團個下

im用裝備個陣
變盾變劍出黎好撚型

Thanos 出地爆天星

Thor出黎救場果一刻，起撚晒雞皮

雷神今集都可以話出人頭地 型爆

Ca 一開始出場接住支矛

Groot用自己既木整Thor新武器個handle個幕唔知點解覺得好型

起晒雞皮

第二日生返隻手霸氣盡失

雷神飛斧頭劈中滅霸心口那時，之後再劈入啲好型

Im好型

身為一個機器人粉絲

真係好型

thanos throws the moon

Dr strange 鏡像 千手 分身

Dr strange 所有動作
雷神開煉爐
雷神同rocket講心事

一出場果陣自動腦補雷神3首immigrant song

Thor眼濕濕同Rocket講話自己已經無野可以輸

Spridey一出場 加埋啲背景音樂

唔好再拎月球掟我
我嬲架

白狼的起rocket嗰吓

WAKANDA FOREVER

Wakanda forever!!!!!!!!!

由其Banner講完話you guys are screw之後真係覺得有個英雄出黎救命

呢幕笑到震晒

本身仲諗住有Hulk出手唔洗自己黎

真係好撚型

雷神整斧果到開始再掃全場

sw大戰跳出黎救場

im最後一擊d動作同變型睇到我哇哇聲

Wakanda forever 🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️

最後都係Dr strange 拎粒時間寶石換番im

見到隊長出黎真係定晒

Thor > all

thanos 渣爆個月球再拉落黎

拉乜撚

Peter就死攬住im果到睇到好想喊

感謝大家支持

Wakanda sometimes

Wanda一手爆石一手擋thanos
Black widow 同falcon 合力打2隻black order
隊長擋住thanos
Thanos技術性擊倒Hulk

呢幕剪走左

Ca 同thor 出場都扯左

我覺得換左做彩虹橋落地球仲正

Cap小隊救場
drS同IM單挑Thanos
thor落地球開大技
Banner靠自己打低blackorder
I AM GROOT!!!!! I am steve rogers

Wanda真係好正 今集幾多位出

靚得黎角色又正

全部都正

Captain同黑豹同隊軍隊一齊衝 跟住越跑越快

戴冷帽個look好正

黑豹最正果幕係⋯

叫班手下比個盾隊長

thanos 行星爆裂嗰下同一開波用武術打底hulk都ok
但最撚型一定係Thor嗰下跳起轟落黎
之後係ca出場仲要自帶bgm

give this man a fuckin’ shield

今集反而BW無咁正 比Wanda搶哂目光

同意！果下起晒雞皮

對佢最深刻就係呢個

Thanos用隕石術

真係好撚型

無人鍾意蜘蛛仔套新甲咩
我好鍾意

臨尾Thor劈落去同Thanos講：我講過啦，無人可以殺我兩次

果句英文佢點講？

Hulk一開波就俾thanos打到淆晒底

唔係話要你填命咩？

咪係囉
I told you, you die for that.

CA出場真係型到

呢part 真係型到震

眼鏡放在係邊

Star lord同dr strange 招合作技
打尻完人之後舉中指跳落傳送圈

無人可以殺佢兩次係之前講

boom

sw擰轉頭個下得救個笑容

大將軍：

loki: we have a hulk

好撚型

你地咁提一提
呢集真係好多型既位

我唔會輸比同一個人 twice

Thanos 用月球打人

who 哈哈!who 哈哈!

上面堆gif冇音樂差梗啲野咁
都已經足以令大家好興奮
又想重睇啦

點解我覺得groot個細路樣衝上前好得意

Thanos係泰坦一抽六最型

其實咩原理

地下，當垃圾
罰款$1500

CA由埋影慢慢行出黎

BGM響

wah屌
點save gif

真
今集既小總結
thor好屈

Thanos有幾多實力我好清楚，我雷神索爾，唔會輸俾同一個人 twice

真。雷神

局長講mother fucker

係漫畫入面thor的確係最勁個堆黎 同生命法庭有得比

最後滑嘟嘟坐係到望住夕陽
果種完全一統霸業又犧牲哂所有野
真男人型到

型撚到痴根

有無im 同ds 單挑thanos既gif
好想重溫

邊撚個dc 狗猛咁俾負皮咁有耐性

同我死出黎

個幕笑咗

同求

普通人類做到咁都算達到左連登仔標準

我用download

thor全家死晒，話自己冇野可以再失去

ds 接招變蝴蝶個part 有無gif

一定係佢用自己隻手綁住雷霆戰斧
再舉起打斷自己隻手個幕啦
groot仔終於大個仔啦

mother fuc...

認真答
套甲用納米收埋係骨到
有用用時納米穿過皮 變甲
好似係咁

Thanos用無限手套扯個月亮落黎

你講緊血邊

咩血邊

starlord打9滅霸果陣

蜘蛛仔d爪伸出黎個下 型撚到

雷神 GROOT同兔仔出場個下

電影應該純粹係成套甲收喺個reactor度

Im點解唔用汱合金？
咁咪屈機

thor

心口果舊野好似係用黎儲住nano

雖然都劇透曬出黎 不過咁樣彈出黎都好suprise

Wakada forever

cap一出,再加呢個BGM
射撚左

血邊咪套甲喺漫畫嘅名

救DS個下

isee
我都係聽人講

依度我都覺得好感動
真係大個仔

睇完依道覺得mantis好pure好true

咁又誇張咗

做乜有gif

we have hulk

外國睇戲真係好撚嘈

第二秒咋屌

個種望智障既眼神真係好正

1. 雷神落地球
2. Ironman同Thanos 1打1
3. Dr. Strange同Thanos 1打1
4. 隊長地鐵站接槍

你都戇柒鳩

仲有SW出黎打果下佢問做咩唔幫手 成場都好mean

我覺得groot 整把斧頭果幕都好型

我都覺, 睇到依度, 又覺得佢錯唔晒, 比果啲開口埋口話環保又勁開冷氣嘅人可靠得多, 佢犧牲所有野換取宇宙和平

呢幕真係睇到我射左

點解會嘈到咁

係戲院睇完黑影未估到係cap 一開估見到硬左

雷神返地球果part 全場歡呼+拍掌
其次係thanos睇夕陽 第一次英雄片奸角笑到最後?

但係個新盾好柒

奸角?THANOS 主角黎嫁

好撚嘈

真係戲院嚟 ？好撚痴線

呢條片又真係好誇張
都證明到CA呢幕幾正

Loki

係香港咁做既話，一定比D奀星爆粗屌

主角唔可以係奸角?

Loki: you will never be god

我屌你老母你講多次?
佢係我男神奸你老母,姦你老母

Thanos dum 佢個女落街好正

今集真係好撚正
雷神真係除左開頭之外型到尾
見到彩虹橋落黎果下感動到 英雄中既英雄黎carry
雷神今集10分我比11分

文化差異
我地就覺得成班猩猩係到叫囂

你係俾袁偉豪屌嗰條友？

不能丟人現眼.gif

呢段trailer已經睇過J過幾廿萬次
已經有哂心理準備架啦
屌佢老味居然仆街到出埋AVG BGM

但高攻好多
Fit哂而家嘅野人steve

隊長最後咬緊牙關頂住Thanos果一掌 真男人

佢唔係淆底所以唔出黎
而係之前雷神3果到佢有講過話地球人討厭hulk
所以一番到地球就唔肯出黎

好老實講,係好feel係好熱血
但真係好嘈,叫到咁應該咩9都聽唔到,唔知好嬲定好笑

抄baymax，baymax 其實都係avengers

其實我都覺 以前上螺絲好似有質感啲
不過今集再科幻啲 不過都型

緋紅女巫飛落黎殺敵個刻 黑妹望到0撚哂咀 喺度問點解佢咁勁頭先要stay係個塔度

Damn

雷神用盡力拉住2邊手制著返熔爐嗰陣
係咁俾光直接穿過自己燒 睇見都痛

Spiderman件新衫著嗰下都好型
佢變灰嗰陣話唔想死真係

頂 我都係

嗚哇

Bucky
everything

估唔到心靈咁弱小

Starlord對Thanos舉中指之後跳入ds個傳送門
不過之後柒成套戲了

超人秒大boss個段

屌打hulk真係型到震

有無巴打同我一樣 都係鐘意IRON MAN以前 一件件甲咁組裝 多過依家無中生有

哩個真係最有印象

真漢子

啲鬼佬係咪 on9

推呀推

女巫本身守住Vision冇落場打
之後join啲女將打個下好型

why is she up there all the time

Thanos用time stone個下

Dr Strange 千手觀音

而家好似綠燈俠咁變乜有乜
太離地反而無咁好睇
A1一路跌一路著果件其實係最型

星爵問完Thanos kenmora係邊跟住唔訓氣打Thanos嗰幕

一定係thor返去地球果part

taika waititi真係勁，幫thor洗底成功，2集就足以令人鐘意咗雷神

成套戲都型 除左starlord

Btw d gif圖 more

如果iron man 仲係一件件組裝
我諗佢死左

真
本身連佢單人都無睇過
呢套真係型到痴線

雷神3對佢影響太大,成個人變曬
今集出場完全係神咁

完全覺得尼集Wanda 同Thor好屌 好型
但Loki死得好早

Captain

starlord變左千古罪人

睇完之後諗左好耐
雷神無得fing把武器咁仲飛唔飛到

好似賽跑咁

其實佢跳起都好似飛起咁

隊長頂住thanos隻手

本身好期待 睇完覺得比雷神Stormbreaker搶哂風頭

thanos 個樣好驚訝 疾一疾

你又岩既 不過呢集套甲真係 無左"IRON"應有既質量感

We have a hulk

雷神今集拎完武器返落地球時超有氣勢，咁先似雷神

琴日係美國睇
Thor返地球全場人拍手

奇異博士分身

出好多線纏住滅霸果幕

IM邊集出場都咁型

真實寶石
剋到

以集柒到

然後一嘢比人識穿……

今晚第三刷

不過都係design 問題
佢唔一件件組裝
都可以整到有返多啲iron feel

嘩好似睇演唱會咁。好誇張

其實未必係救im
佢咪係千四萬個未來入面睇到得一個會贏嘅
可能就係要thanos集齊晒啲石先贏到

一到反叛期就勁臭當

收番落個心口咪得囉

睇見im套甲俾thanos打爆曬都仲要打嗰下好心up

成套戲d合體技好正 遠超過單挑d畫面

CA同埋BP沖去打怪個幕

Mother fucker

家陣nano particles 係收喺個 reactor 入面定入骨/皮膚下？

Hulk 凹水 say No!!!!!!!!!!!!!!!

今次真係死左

reactor

Ironman 3 嗰啲裝甲機械感一流

Nanoman

其實佢守住vision遠距離射啲紅色光出嚟應可幫手打兵仔

BRING ME THANOS

變咗叮噹

今集im上甲係咁多套入面最柒

呢度都超型

咁樣睇我真係唔撚睇.. 嘈尻住哂

Thor整斧頭拉開個太陽嗰吓都好型

劇情需要 多數都係幾個打緊 然後差唔多遇到瓶頸 之後就有另一個強勢登場咁樣 不過我都係咁鍾意

美國睇戲文化就係咁 有精彩場面就拍手歡呼

我自己慣左靜靜雞睇..
有D人大大聲笑都唔係咁鐘意..
所以好多時平日冇人果D時間先去睇..

打到hulk唔敢再出來

佢既範圍技真是幫到手

佢一出技我諗起WAR3 信長地圖既毛利元就

其實呢度我係諗起CA拉住架直升機果幕

最尾全部英雄去擋thanos埋vision身，groot仔有份出技擋，好撚感動，大個仔了

竟然冇iron spidey既登場
Btw
U are not the only one cursed by knowledge

如果雷神鑄新斧要幫手打兩下鐵
應該都好型

佢用樹藤綁住Thanos，但比thanos輕鬆解散哂，可能重細樹藤唔夠粗

星爵打柒thanos

睇得出groot仔大個仔，略盡綿力就係呢種 講真我自己睇到最後覺groot仔變灰我最唔開心

其實成班fans 一齊咁樣睇，瘋狂鳩叫應該氣氛好正，
別有一返風味

我當年睇魔介3，咁啱同場又係好多鬼佬，
最尾大戰，精靈王子單吃大象果幕都全場歡呼

最傷心一定係浣熊，gotg死剩佢一個，groot又係佢老友，睇左佢死兩次，第一次有得重生第二次唔知
浣熊與雷神 大家有共鳴

希望有得出返來，好掛住groot仔

THANOS 先復活後殺 VISION 個下

係喎，兔仔明明無耐前先話仲有好多野輸

成個動物園咁 captain出場個下歡呼都理解到 吹口哨條友直程失咗控

都唔算既 佢都未知班隊友死晒係泰坦

今集雷神搶晒風頭

Wakanda forever!!!!!

隊長講go home

真，戲院睇全場歡呼
真係見到救星咁

成套野最型係雷神 搞到我扯扯土木

好嘈 香港人睇戲係咪算靜

食薯片

becky 同浣熊嘅組合技
之後浣熊個句：i will go for the arm
我覺得好有男人味

其實明明就係好投入會做咗嘅嘢

香港拍手會俾人屌

咁都有人負皮
啲人識唔識睇戲㗎

點解佢d子民死左咁多仲咁勁
雷3唔係話佢力量來自於人民咩
佢家姐就來自於個地方，個地方比人毀左，佢家姐就收左皮
點解雷神d人死曬，佢仲勁左？

呢幕真係笑到仆街

本來除到手套架啦

淨係諗到 雷神4

曼聯對車路士咩 唔講我以為打緊life

出credit最後 Avengers: Infinity War 變沙

ThorBB真係型曬

Ironman排第2 一開始變身同埋同Thanos隻秋個幕

呢首真係好撚熱血
雷神落地球都有 當堂雞皮都起曬

你投入都咪撚阻我睇
依加做live, musical呀？

洗唔洗咁惡

使唔使下下提老母

你偷左我抽葡提子仲要提老母？

希望遲d有人會整條片mix埋首歌落去

痴撚線成班生蕃叫乜春野

求呢幕既gif

睇片J住先

Trailer影到佢係主角咁 搞到個個估佢會死 原來唔係

好正

Wanda一下擋走啲大車轆都好型

我睇嗰場真係有囡囡按捺不住叫咗出聲

但我覺得雷神今集真係好撚型...
佢落地同Thanos打過嗰下我真係心入面wow咗

rocket之後可以同Thor開鬥慘大會

牙吖亞~ 吖!

雷神丫呀丫埋會仲型

joox有得聽

你就咁擺篇嘢出嚟即係咩意思
係呀Rune King Thor係好勁
但要講嘅話成個Marvel除咗The one above all
Beyonder 同有宇宙之心嘅Thanos 呢啲bug之外根本冇乜嘢係可以同The Living Tribunal有得比

Starlord垃圾一件事
成個drax係到果陣唔一刀斬走thanos隻手 on99
仲話神戲

大天二被人dum
同黃sir 被人dum
三種，邊種有感覺d

呢個係teaser 黎
唔係正片

係 型到成身震咗下 好熱血 好中意睇黑豹成個國家團結 我係睇完復仇者3先返去睇黑豹 就係因為呢幕

唔駛斬，dr strange 整個 portal 切隻手然後著草都得啦

個portal真係屈過龍
開portal腰斬對手就唔洗打

你睇黑豹會失望 黑豹入面嗌wakanda forever係嗌到煩+有柒味
復3果隻嗌係型

黑豹仲有嗌一大堆who who ha ha 次次聽到都笑 真係得wakanda forever 係型少少 要加埋動作

我唔明點解要就咁嗌 完全0霸氣 好似趕住收工咁

緊係spidey叫個死肥仔搞distraction啦

個死肥仔真真正正做到「二話不說」

痴撚線

Flashback返開頭雷神果句 “you talk too much”

笑到我

啱既，主角係多d對白，但肥仔無乜對白都可以咁搶

令我諗起埋Korg 同 Mitch

Ned應該冇聽到Peter，佢插住耳筒
應該係上網見到個donut嘅新聞嚇到濕褲

綠燈俠都係出自佢手

雷神大技

係？依家先知，但wiki見到係得演員有佢份，定佢有分做幕後冇出名？

諗起wing zero

Wakanda forever 之後美隊同黑豹跑快過人哋幾條街果下

有份比人拍

一定係thor係Wakanda出場嗰下再加埋bgm
仲有Peter透唔到氣跌咗落嚟嗰到im一嘢飛咗套新suit埋去變ironspider

140605個可能性之中
我地贏嘅機會只有1個

終於build up到個好鮮明既三巨頭形象
最多人覺得最型既moment都係：
Thor落地球放大技
CA出場單手接矛
IM單挑thanos
完完全全覺得avengers先係主角(我知實際thanos先係)，gotg只係重要既配角
Russo bros

第四集 OG復仇者 vs Thanos
再黎個360 spin avenger assemble

雷神救場

應該係

我唔會輸比同一個人 TWICE

J出血

痴撚線
不枉我一直鍾情Thor
今集終於成大氣

邊到有得睇番黑豹 唔係碟都未出咩

我用呢個網睇 可能偷拍所以冇咁清 睇下有冇其他巴絲再介紹啲高質網 但其他marvel電影我都係用呢個網睇

入左幾次都入唔到個網
這個網頁無法正常運作
目前無法處理這項要求。
HTTP ERROR 500

我上面補返啦 睇下得唔得

J撚死

自斷手 幫雷神整把武器

黑豹身邊多咗好多black ghost

Bring me Thanos !!!!!!

早知我對住頭一下砍落去

開套9upper比 ned, Luis, Korg , kraglin同阿王都好

好似有講過 樹人嘅木係最硬同堅固

其實佢地好多英雄今集都好多型棍scene啦
Ironman著甲
Cap喺架火車後面現身
Thor撻著個爐同落地球
Dr strange千手觀音嗰下
Spider-Man 著ironspider嗰下
黑豹大叫wakanda forever跟住戴頭盔衝出去

仲有banner仆街

im thor 不得了

變唔到身 好似便秘咁

隻泰坦佬岩岩落地球 郁幾下手指搞掂哂班友 捉埋奇異博士

有無人覺得Thanos 其實好型

留名等 Wakanda forever!!!

第一張

我都覺 特別係最尾一幕 真係好型 咁辛苦終於完成自己使命

好似連續打左6次飛機
回光返照咁

選角真係好撚perfect

一定係呢下

dr. strange 影分身同千手觀音嗰下

漫畫佢地兩個都係一對？

有無人同我一樣覺得 rocket 勁man

樹人斬樹枝

得喇 好撚叻呀屌你老味
人地講緊原理 沖出黎講血邊
食屎啦你

我覺得最型係ds臨死前話：tony, there is no other way

用念力嗰個反派將石仔邊變成尖石嗰下都好型
可以之後俾人好on9咁ko 咗

可惜*

我都會簡喱幕
隊長留鬚好撚靚仔

好多幕
雷神飛去wakanda，stormbreaker一野飛出黎轟開啲狗

好想知係咩國家

Thanos都o晒嘴

隊長成日一有麻煩就去攪鳩黑豹

get this man a shield完全唔同語氣

屌你老母你支那黎架？俾少少尊重入場睇得唔撚得呀 入場睇左都咪撚貼啦屌你老母 知唔知咩叫版權 咩叫尊重呀撚頭

果種無人明白自己既感覺

就係隊長出場果幕都值得睇第二次

有冇人知cap出場個bgm係咩
個幕型到震

個下真心正，反差大到
做完單大嘢只係好似耕完田咁

未就係Avengers首主題曲囉 上面有人po咗啦

返去上堂啦 名都唔識睇
唔係我提血邊先

佢係睇到未來嘅驚奇隊長先至話得一個方法，所以ds應該係喺復仇者裡面率先知道有依個人

Dr strange鬼上身果度最型囉好唔好

mother fucker算唔算係復仇者？
btw, ds未入隊啵

不好玩la Thor 最強形態都比不上生命法庭，最多是天父級勁少少

5分一的無限分之一的鳳凰之力已足以打敗常態thor

有無人有thanos 單挑 iron man 個度

好撚型

一刷個陣如果全場都咁high又另一番風味

Starlord同gg仔用傳送門跳來跳去打Thanos

Captain 望住Bucky笑嗰度

this

thor拎左stormbreaker之後降落wakanda個下

屌尻啲拍手嘅觀眾算唔算型？

最強形態Rune King Thor應該唔係天父級勁少少 係勁好多

Infinity War版本唔同嫁 叫Help Arrives
雷神入場果首叫Forge
上Spotify有得聽
有人想知其他場景嘅soundtrack我聽返係邊首先

副黑超最後點

邊個講im 無用釩合金

你有無睇過黑豹1架

果個係將軍黎

Captain係月台出現
全場拍爛哂手掌
其次我最鍾意係Thor去Wakanda幫拖果幕

送左比我

And gets this man a 蕭

外國人睇戲真係率直好多 係興奮就興奮

係呀 外國人放屁都特別香
乜撚野率直呀 over晒啦呢啲反應

似贏左世界盃冠軍

真係估唔到係死侍個預告都玩呢啲既時候 之前復仇者都已經玩埋

一定係proxima midnight 一打3
同號令班死士衝個到

IM變身
美隊出場
雷神降世
一出場就起灑雞皮

嘩屌你認真地柒喎

外國人係咁 係興奮就興奮 一齊表達出來

sorry

我 成套戲都係表達到佢係怕左爲主 係導演差到你睇唔到定你自己睇唔到？

心諗痴撚線
一個係佢眼中只係普通人類 頂到佢力量

TONY要用甲力量先叫頂得住

咁佢地係真係會忍唔到呀嘛

Groot講I am groot

歡呼幾秒拍下手都接受到
咁撚樣鳩叫法真係痴撚線
睇下d comments就知啦

Doctor Strange 發羊吊果幕

三巨頭

ca出場
第一次覺得ca型

Boom!!!

佢咪輸過俾佢家姐兩次

thor一野轟洛來個下真係好撚正 睇咁耐marvel最正E次

個時睇到E一下 即該成身起洗雞皮

成套最心up都係Wanda同Vision
一方面覺得Wanda啲技好型，遇到危險都要護住Vision逃走，唔放棄佢
另一方面為左大局，一定要爆佢石
望住佢一邊爆石，一邊頂住大佬，Vision爆之前講I just feel u, I love u
個幕我真係喊左出黎
真係好鐘意呢pair

做咩雷神又有返隻眼
佢正鎚個陣無帶返眼罩咩

Rabbit比咗隻眼佢

唔係睇唔到野架咩

每一幕嘅雷神都好撚型

唔係thor自己講架咩

係話無光
之後咪講左係粒星無發光

Credit to

我以為係搞gag位黎
因為我做觀眾個陣睇到粒星

估唔到會有人鐘意呢pair

冇人講DS出分身術？
我覺得DS都好型

feel到全場哇左聲 倒吸一口氣

紅女巫一邊頂thanos 一邊頂佢條仔 好似比人前後輪姦咁

睇唔到咁又點？同佢有返隻眼係度有咩問題？

Thor聽得明groot講野

呢幕笑到仆街

i am steve rogers

Hulk buster 跑跑下仆街果幕

隊長同黑豹跑勁快果幕

Thanos : "I call that mercy".

為咗自己心目中認為正確嘅事犧牲一切然後成功咗

可惜套戲裏面冇咗依一幕，直接已經係着好斗篷再開埋彩虹橋落地球救場，真係想睇下佢本身就死之後一召stormbreaker到手就即刻醫返好晒啲傷再用神力變埋套新衫出嚟係點。
本身已經好鍾意Thor，估唔到今集佢有咁好嘅表現，同埋神族果然係唔同啲，其他外星人唔着太空服或者唔戴氧氣罩出到外太空都係會死，但係佢就乜事都冇🤩🤩🤩

呢幕真係痴撚線

應該係心口個爐入面有納米粒子
一拍佢就build返套甲出來

I feel like hulk! Without being hulk!

下？
你要重睇下喇

宜家睇返復聯2已經埋左納米甲個伏筆

其實依一下係雷神1度出過，威力大到俾依下仲誇張，點知只係出左頭個幾分鐘 當年看都係因為預告有依下而俾佢呃左入場
點知要隔左咁多年會再出依招

佢把新武器仲可以開彩虹橋，而且見有新武器之後佢真係識係天上飄浮咁飛而唔係好似以前咁用鎚情佢上天😆😆😆😆

Thor1 果下打落去 成塊地裂開一層

時移世逆
Avg比人屌打成陣 氣氛壓抑到仆街
呢下好振奮人心

ironman同thanos 1on1個到好型

呢招好型

係好型
但你不停重播變到好撚搞笑

緋紅露波那嘅時候

雷神同隊長果兩幕理蝗蟲係咁叫巧，three潺巧

loki拎把匕首出嚟嗰下

不過兩秒後

香港都有呢類人你點睇

想知下集d人會唔會復活

Thor 1個身冇電冇氣勢

有冇gif/片？

果時出同一招仲係個少爺仔，點同而家，悲壯好多

Okay呀

拍到咁仲話有sequel點收科
有冇人睇開漫畫係咪都係咁樣

平行時空

佢唔捨得個女所有野反轉頭黎過都得嘅姐

ca救場最撚型係個頭側側地 黑影下好似戴左頭罩出場

奇異博士個堆幻術
特別係蝴蝶個下

其實設定有啲改咗
第一二集電影幾強調佢同常人無咩大分別
只係有個鎚就有異能
可能最初擔心能力太強好難寫
所以調弱咗
第三集明顯係改返接近漫畫
仲用奧汀把口笑托爾係雷神
唔係鎚神
強調返佢係神嘅體質
本身能力已經勁過常人好多
就算唔用鎚本身都有異能
只係托爾一直未覺醒
我估一來係順應漫畫托爾Fans要求
另一方面係Marvel有信心駕馭到能力咁強嘅主角
（駕馭失敗例子有JL嘅超人 ）

初時睇覺得好怪
Loki一向咁聰明
點解唔引佢哋落咗地球之後
再用計反殺
而會咁衝動玩突擊？
後來諗返都合理
Loki見到最勁嘅Hulk都輸到咁
相信地球班人根本頂唔住
而且對家已經有兩粒石
唔趁當時企咁近偷襲殺佢
恐怕以後再無機會
而且當時Loki唔肯定Thor有無機會走得甩
唯一機會保住兩兄弟條命只有咁做

今集徹底諧星化
仲嚴重過Thor 3
好彩同BW嘅對話都保持正路（雖然得一兩句）

Wakanda forever

因為Elizabeth Olsen演得好投入
眼神充滿愛
尤其臨尾要落手嘅時候
佢係慌到下唇都震埋
雖然篇幅唔算多
但兩人間嘅感情好出

佢地嘅感情戲廁所位嚟

I am groot
I am Steve Rogers

明明能力唔突出
但一見到佢出場
就有種「有佢就安心」嘅感覺
真係拍到漫畫強調「美國隊長係精神領袖」、「美國隊長受人信任」嘅設定
而且唔係用對白噏
而係用氣氛營造令觀眾自己產生呢啲感覺
呢對導演兄弟真心勁

呢個場景設定真係冇得頂
vision 傷左 sw 自己心知輸係時間問題
係avg2 同ca3 都形造左sw 既心理質素係差

呢個時候cap 就出場 完全比倒種希望出黎
sw 個表情直頭係講：有救喇

條傻9信撚哂超粒方啲9up野

有片了
如果佢係烏干達出到依下
大家已經可以收工返紐約食沙威瑪了

呢pair明明最正

巫女出黎幫拖個下，屈哂機仲問點解唔一開始比佢出場

Thor 打地下抄足steppenwolf

呢層又唔需要擔心
羅素兄弟已經拍咗兩套戲畀你知
佢哋處理角色係有強弱之分
但唔會令某啲角色完全無晒存在感
CM強度應該同Thor差唔多
相信會寫到再勁啲
但未至於一個打晒

Cap只係最後大戰無特別表現
但係嚮車站出現嗰場已經令人印象深刻
成套戲N咁多個英雄
交代到咁已經係超額完成
始終唔同角色有唔同定位
可能因為本身有創作故事
睇戲都慣咗用「如果係我，我會點寫」呢個方向去諗
呢部戲啲角色多到咁
點樣嚮唔破壞角色原本設定
而又令大部份角色有場深刻嘅Scene
係一大難題
今次羅素兄弟我覺得做得好好
不過如果可以加多一兩幕
畀隊長同冬兵可以展顯下格鬥技打班外星狗
甚至畀兩個出下合體技
觀感會完滿好多
希望下集會補充返

終於有人識欣賞cap啦屌
有咩希望
只係希望cap最後一集可以拎雷神個鎚舞下
同講番次avengers assemble 就心足

我都覺得新裝太普通
但下集會拎番圓盾架啦

雷神救場同滅霸拉月球個下

今集ca同hulk都係明顯留力下集

唔知點解我覺得下集會有thor尾刀前會有ca真係拎得起把斧掉俾佢

神早應該有呢幕啦
A2 cap明明郁到thor個鎚，點知導演on99
賴攪笑比vision拎左個鎚，完全冇左個意義
Cap係羅素親生仔，希望拍得好好睇睇

黑豹好型
wakanda forever!

隊長接住black order 枝矛個下

出哂水

紅女巫d演技好到位 佢每場戲都係亮點

個FEEL真係好似WING GUNDAM

佢咁離地先可以咁威
復一副甲點同thanos 打

爆第二次頭已經死左

用舊甲，thanos啲仔都唔夠打啦

依樣真 新依套甲屈機到又有盾又有刀 佢恢復嗰下好型

屌 睇到呢莫有個auntie大叫千手觀音 一野咮埋去
戇鳩鳩死返去睇TVB啦

笑左

Ca好正喎

睇到好投入嘅時候 地鐵嗰度見到佢即刻冇咁驚

跟著wakanda佢越跑越快嗰個位又係好大佬feel

我覺得佢呢一套甲打得贏上一集嘅hulk buster, 今集Iron Man嘅實力直頭去咗另一個層次

真心覺得im件新甲好柒 冇左以前合甲嗰隻金屬聲好冇癮

小學生先咁諗

stan lee出黎收罰款

鍾意得Ironman都係因為細個個時鍾意機械人個啲野
就算大個見返咁既moment覺得型都唔出奇姐

唔係star lord 忍唔到大家洗打得咁辛苦

可以無限講落去

你估隊長唔想用員盾咩,CA3還番比Tony

最後Tony同Steve都係未成功傾到一句計

完全無

冬兵變左灰喇啵

樂極生悲，開心到仆街了

屌我睇嗰場又係咁，不過係班中學雞

估唔到Stan lee今集咁早出黎
一見到就笑咗

cap 一出場再加個bgm

Oh shit

Wing zero上身

佢仲記得自己上過宇宙

屌你老味滑嘟嘟

個設計係咪Dr O 做spiderman 個陣個件？

im換甲係特別左 smooth 左
但總係差咁D
以前睇佢一件一件合 個種金屬聲

以前ironman變身時候，較容易被敵人偷襲，

仲有蜘蛛仔同DS 仲紹果幕

飛埋去果隻廢到喊 反而美隊3果隻堅型

Ben Reilly Spider-Man+Superior+Iron Spider+Spider Armor

無留意 同樣 好似睇transformer 最震撼係prime 第一次由貨車變身 個一段 後期太smooth 太快

有冇人覺得 Wakada forever好柒, 好似D小學雞陸運會口號咁
本身冇睇黑豹, 睇復仇者3果陣黑豹講呢句笑左出聲
For the Wakada會唔會好d

國家前面加 the
小學畢業未啊？

唔知係國家黎, 冇睇黑豹

其實你班友太ON9，thor其實係鎚神，唔係雷神。

其實如果下集未有標題嘅話我覺得似會叫reassemble唔係之前嘅disassemble

要我咁樣數
除左雷神唔洗講
幻視我都覺得好型
同女巫既感情戲其實幾好
最後果幕I just feel u

岩呀 當年mark3砌完 崩一聲合埋塊面甲 有feel d
今集玩納米 變左另一種科幻！

Anyway 其實今集變身個slomo 已經推動到我二刷

==

Wanda forever!

呢個我呀媽都嘩左聲

‘We have a Hulk. ‘

bucky隻新手都冇咩點玩過
最後仲要同條手一齊唔見
唯一比較可惜冇更多表現

bucky 成套戲我最記得既對白係 "steve...."

“Not for sell”

係"Steve?"

以前覺得Thor只係傻仔一個 不過今集令我眼前一亮
利申 未睇 Thor3

配落個演員到有鐘淒美既感覺

明明雷神3 強調thor唔係鎚神
偏偏呢集thor就係有個鎚先勁
不過我都好難想像雷神打拳腳交
咁樣係有個人特色d既，不過又變返鎚神

佢今集果個斧頭嚟

Thor 3一玩鳩就好撚好睇

ff下如果最後係rocket睇住bucky消失,支槍同手跌左落地
佢係呆左咁冇曬興趣拎會幾好,但算啦

最on9設計

最後果度motherf....

其實唔係好明點解thanos一開始放過雷神
唔殺左佢先走

因為佢係要達成目標
公平減半
唔係要滅世

屌你有聲

唔知有無人講過
初初八爪魚黎到地球ds出招推完佢隻艦但一d反應都無，ds仲夠膽同tony單眼呢個位好charm

膠佳架Goldion Hammer

會唔會係就咁Avenger assemble 畢竟都未全體集合過

Thanos臨走前有炸到飛船
如果Thor唔係遇到GOTG
可能已經死咗

咁斧神囉
都係咁既意思啦，無斧頭就廢d

我見tony話復仇者解散咗先咁諗

美隊自我介紹用返自己名係咪有意思？
佢離開左復仇者所以咁講？

Thor撞到Gotg隻船再開眼

因為前一句對白係I am Groot

重睇啦
係開防護網防啲風

呢個係上年第一次出trailer 個陣黎
所以先咁興奮，成班真心膠

唔會啦
之前第一集英國已經用左

呢套就係IM偷走蜘蛛感應套甲黎

呢套都唔似blood edge

擺明係個爐到生納米金屬出嚟啦
咩穿過皮變甲啊，漫畫同電影唔同既ok？

好靚仔

收埋左個爐度啦明顯，血邊

局長講mother fucker果下

今集ca應該係 流浪者 黎

見到Tyrion Lannister 長高左

avengers 4: Beatles

美國隊長最後硬接Thanos一野，意志強到Thanos 都疑惑左一秒

諗起美隊：I can do this all day!

純鳩up, 我覺得美隊下集拎得起雷神個斧頭劈落thanos 度攬住一齊死

1:CA1 未變大隻前俾人係後巷打
2:打red skull
3: 係貨櫃車打Ultron